點樣較番生理時鐘做12點訓

晚晚2點幾3點先訓得著
第二朝又一早番工
成日都好冇精神 無限loop
好想早睡早起
求方法

2-3點先訓 第日又早起
撻落床唔係應該好容易訓得著咩

你夜晚有咩做呀？早唔到咩？

我都係咁

以前晚晚4 5點瞓
6點半又要起身準備返學
已經幾年係咁

冇野做 look 黎look 去

訓前做運動

2-3點咁早

同你以前一樣夜瞓
多做運動，少上網就ok